藍勇武 黃和理 運動新方向 ！

估唔到藍絲咁勇武
手足們記住
班狗一到就交返個場比藍絲

Push